{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_007076",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "롤링파스타 익산영등점"
    },
    "text": "ザ·ボーンコリアが運営するローリングパスタ益山永登浦店は、低価格で最上の料理を楽しむことができるブランドです。 ローリングパスタでしか味わえない様々なアイデアメニューをご体験いただけます。 毎日11:00~21:00まで営業していますが、ランチは14:50まで注文可能で、15:00以降からは店内で食事ができます。 ディナーは20:20まで注文可能で、テイクアウト及びデリバリーは20:40まで注文可能です。 毎日15:00~17:00までブレイクタイムがあります。 ローリングパスタ益山永登浦店は365日年中無休で営業しております。 位置は永等洞に位置しており、ウリィ銀行の隣の建物の横が位置しています。 周辺にはバスキンロビンスとアートボックス、コダックがある建物の2階に位置しています。 メニューには様々なピザやパスタ、ピラフ、サラダ、おつまみなど様々な種類の料理が楽しめ、ドリンクにはモヒート、エイド、ワインなど様々な飲み物が味わえます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ローリングパスタ益山永登浦店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ローリングパスタ益山永登浦店の営業時間は毎日11:00~21:00です。"
        },
        {
            "question": "ローリングパスタ益山永登浦店のランチは何時まで注文できますか？",
            "answer": "ローリングパスタ益山永登浦店のランチは14:50まで注文可能です。"
        },
        {
            "question": "ローリングパスタ益山永登浦店のディナーは何時まで注文できますか？",
            "answer": "ローリングパスタ益山永登浦店のディナーは20:20まで注文可能です。"
        },
        {
            "question": "ローリングパスタ益山永登浦店ではテイクアウトやデリバリーもできますか？",
            "answer": "はい、ローリングパスタ益山永登浦店ではテイクアウト及びデリバリーも可能です。"
        },
        {
            "question": "ローリングパスタ益山永登浦店のブレイクタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "ローリングパスタ益山永登浦店のブレイクタイムは毎日15:00~17:00です。"
        },
        {
            "question": "ローリングパスタ益山永登浦店の位置はどこですか？",
            "answer": "ローリングパスタ益山永登浦店は永等洞に位置しており、ウリィ銀行の隣の建物の横にあります。"
        },
        {
            "question": "ローリングパスタ益山永登浦店の周辺にはどんなお店や施設がありますか？",
            "answer": "ローリングパスタ益山永登浦店の周辺にはバスキンロビンスとアートボックス、コダックがある建物があります。"
        },
        {
            "question": "ローリングパスタ益山永登浦店のメニューには何がありますか？",
            "answer": "ローリングパスタ益山永登浦店のメニューには様々なピザやパスタ、ピラフ、サラダ、おつまみなど様々な種類の料理があります。"
        },
        {
            "question": "ローリングパスタ益山永登浦店のドリンクには何がありますか？",
            "answer": "ローリングパスタ益山永登浦店のドリンクにはモヒート、エイド、ワインなど様々な飲み物があります。"
        },
        {
            "question": "ローリングパスタ益山永登浦店は何日間営業していますか？",
            "answer": "ローリングパスタ益山永登浦店は365日年中無休で営業しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 528
    }
}